自從揸過cvt

就寧願揸返4at

其實cvt都唔係大家講咁無樂趣既
就算模擬波段玩拖波都有少少feel
同埋去日本租車用cvt飛山路都幾樂玩既
當然無得用dct/at比
但真心cvt比較平順
就算8at都唔夠佢smooth
車住屋企人有時都想佢地坐得舒服
如果要揀家庭車我真係會諗cvt

大腳油少少會冼波真係

定位真係好腳車

真係兩種體驗嚟
Cvt唔係差，而且好穩陣 ，但學你話齋太平順，好似無左種體驗咁樣

其實我都係揸過一次，體驗唔多，可能啲靚cvt會好啲啦
但係個感覺真係怪怪地咁
有時比油又谷唔到轉數，想縮油佢轉數又跌得慢

exactly

睇下乜 CVT, 日產嗰副成日會 chok

Dct又易壞
Cvt又冇力
都係傳統AT波箱最好
而家已經出到10AT

MT其實最好
揸得正確最能夠發揮車性能，保養又易啲
但再講落去又比人話我吹奏奏手波

同埋揸mt安全d
例如見到前面慢車會預先落定一個波減慢車速

未必mt才能減速……

習慣問題啫
我自問如果有突發事未必能即時拖波

一個字 悶

原裝椅+cvt飛山？

F1個副full ver cvt 正啊

啱，係悶

邊架F1?

雖然好順，但真係好冇樂趣

香港仲有幾多行貨車有棍仔

係泰國租過架1.3 cvt揸
起步果下真係笠到仆街
副計本身無力 cvt波箱啲力又唔可以一次過黎哂
出路口八成都要地板油

Van可能得返6成（計埋配置）

我都租過架大馬國產cvt1.5t
佢有模擬4at ，已經啪入1波地板油都好延遲

Honda cvt好好用喎

唔係話唔好，話有分別啫